將軍澳單野已經證明左比你地睇,殺敵從來唔撚需要GUN

200萬人以同樣方式搞革命, 夠推翻港共政權10次

3萬之後就解放軍入城

殺埋老解，一路殺上中南海奪權
光復中國，時代革命

香港人

你攞個打份工攞枝槍做下樣扮下野, 同班由讀書開始已經有啲問題枝槍full load 嘅野黎比

等睇樓主表演